【行動！行動post呀！！】12•8號！維園見！！

維園見呀
林奠條粉以為又咩民意扭轉
俾佢知無扭轉過

Push

唔好意思，借個位嚟推 12.8 行動post

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

推

12.8 12.8 12.8
Strong post lm

128 維園見

128

#HongKongBeWaterAct 要大家簽名

Wai Yuen Geen

128維園見！！！